美斯遭遇球荒！7場只進112碼 15年生涯頭一回

從第30輪0-0戰平西維爾開始，到現在已經過了7輪比賽，這期間美斯沒有取得運動戰入球，只在2-2馬體會的比賽中攻入了一粒12碼，美斯也通過那粒12碼解鎖了職業生涯的第700球。

連續7場比賽只進1球，對於美斯來說，這是一個不短的球荒了，在他15年職業生涯中還是頭一次。

留力歐聯

112

花迷:12碼唔計

又俾廢隊友拖累

咁遠射仲唔係世界波

屌我仲以為7場入既波距離總和係112碼

小花老了

出界啦

謝拉特都係四十多碼

回塘了

人地助攻啱啱平沙維紀錄

He is the first player to reach 20 assists in La Liga since former team-mate Xavi in 2008-09, with no player combining that feat with 20 or more goals in the Spanish top flight until now.

自亨利第一個聯賽20a20g33歲cls

美斯好撚廢 又話好carry 成日買巴都豬 認同請分享

無所謂，最緊要贏冠軍

贏到咩？

On9 歐聯唔撚計

留力歐聯又要話你知

20個助攻...

20球 20助攻 好痴線

Xavi 08-09嗰季係咪六冠
即係xavi啲助攻真係帶起隊波…

又吹奏舊人
講真係相輔相成
有沙維無美斯都係一隻手掌拍唔響
相反球玉一條友獨大，乜都搶隊友，搶完罰球果d又成日唔入

多數出完呢啲新聞 下場就黎料

上帝想入波就入波
想助攻就助攻

想唔要西甲就唔要西甲